Тест на JavaScript с помощью mocha и Selenium WebDriver, который автоматизирует следующий сценарий:
Переходит на сайт приветствия https://lm.skillbox.ru/qa_tester/module01/.
Вводит в поле с именем слово «‎Вася».
Кликает по кнопке «Ввод».
Сравнивает полученный текст с фактическим (проверка, что фактический текст равен «Привет, Вася!»).
